中環白領工作能力係咪吊打工廠區班中高層？

中環果堆個個有樣有學歷又做到野，是但去垃圾工廠區搵份寫字樓工經做到manger級